【海之戀無限touch】畀「餓男十經紀」璧咚 女睇樓客護胸嗌：非禮呀

長實荃灣西站上蓋新盤叫得做「海之戀」，當然有「愛」的表現，現場有數以百計經紀撈客。

於下午2時45分，出現震撼一幕！話說有逾10名年輕男經紀，驚見兩位女睇樓客，於是衝上前「圍攬」兩女，仲加上一位「經紀女漢子」加入戰團，務求將「愛之卡片」遞到兩位睇樓客手上。點知變咗「餓男十經紀」圍埋「璧咚」女睇樓客的場面！逼到女睇樓客用手護胸，嗌「非禮呀！」點知「餓男十經紀」誓不罷休，終於逼到女睇樓客埋牆，最後由長實英氣男職員「挺胸而出」怒吼：「行開！全部同我行開！」場面才得以受控。

仲未完，男睇樓客一樣唔放過！之後有一位粉紅色衫男睇樓客，被一眾經紀圍住冇得走！粉紅衫當時見舉高雙手「投降」，然後多名地產代理監管局出場喝止，驅趕騷擾途人的經紀。

海之戀昨日開始對外開放示範單位兼收票，消息指截至下午3時，已收逾3,000票，最快下周發售。

海之戀首批216伙，折實平均呎價15,772元，高於同區二手，較現時同系環宇海灣二手放盤價高12%，較4個月前同區新盤柏傲灣首批單位呎價高近4%。最平單位入場費折實558.8萬元，但只得1伙樓價低過600萬元。

記者：朱連峰

點解咁多流浪狗都無漁護處人員出動??!!!

笑能死，成班mk 仔😂😂😂

笑撚死

不學無術

地產狗

大快人心

個保安好型

悲哀

扮AA去撩囡囡

本身想買嘅可能因為咁而唔買，唔型點得呀

冰山一角

係街個D好難管,除非係售樓處附近

竟然冇打交

係個場到打交,實釘牌

轉行做牛郎仲好搵

我都想知
其實班mk喺街問人買唔買樓真係有用？
1.人地咁大舊錢會信你街邊陌生人？
2.屌你班mk煲曬煙咁個死人型象已經好唔專業點撚樣信？
隨時企咁耐一單生意都做唔到

咩叫璧咚

長實英氣男係咪保安

成班社會垃圾

有用架 可能一千個真係會有一個買 但係你撞唔撞到果一個就係另一回事

成班狗公

mk傳銷狗不得好死

地產狗 垃撚圾

行開 全部同我行開

好型好man

成班成隻狗咁 一叫即走

諗起唔知乜大反枱條友

又唔見有男客比成班黑絲𤩹咚

有無地產雞

乜撚野餓男十經理
十餓男經理啊

一手果班真係堅MK仔黎

地產業最低級嘅狗

mk地產狗

應該得你先諗起
兩樣野完全唔同

agger
係買都簡個相熟/有番咁上下年資 ge人黎做

去扮睇樓等黑絲囡囡自動波 hj 2q

連登啲海之戀post好多地產狗
個個講到好抵好正必買 驚抽唔到 爭崩頭
銷情咁好又要用人海戰術

好唔代表唔洗人海,你搶唔到單就無左十幾廿萬

早幾年好似有單AA響圓方sell到個路過嘅支那有錢佬賺到見埋報
不過好多人睇得樓都一二手一齊睇，應該本身都有AA跟開

真係同企街冇乜分別

如果啲客係街到開條件
好似遊戲節目咁
係咪個個都會做

海之L

全部同我企起身

型到

公平啲 大陸aa都係咁

長實英氣男職員
唔講以為反黑屌9黑社會

讀唔成書,又怕辛苦,又想搵快錢,就係做呢d工
著套老西掛個名經紀扮專業呃下自己,每日企係條街吹水煲煙等運到,見到衣著光鮮疑似有錢人睇樓就狗衝埋去塞卡片,混混沌沌咁就一日
最岩傻閪mk仔做

其實佢地都好辛苦ga

反正自己冇牌，打交又唔會釘到佢個牌
冇成本點解唔做

古惑仔2017

地監班人好似反黑

呯！ 起身 全部同我起身

海之戀 海之戀
連成一線，woooo~yeahyeahyeah

你hea鳩我呀

屌你老母 地監局以為自己反黑呀
地監局講出來都冇人識啦

成個制度迫佢地咁

即刻散開!!
唔好 唔好係個盤度

笑死

某商場聽到 師奶: 仔, 讀唔成書大個就要企街爭客架啦

無人識唔緊要，釘牌加罰地產佬錢者

好想去睇下 係咪自己入去都得

次次出事都係好多都係無牌既mk仔
唔明請佢地返黎做乜

屌你老母地監局成個便衣反黑咁

重點係無

牌 真正做⼁乛⼀⼀⼀⼁⼃⼂

係囉！地監局定係反黑組嚟架

真正做又唔係呢班人
呢班應該觀樂組黎 搞下笑

有冇證？！

海之戀 Full address, 背過幾多次呀

請一堆MK, 搏10個有1,2個有人脈或識sell

班mk仔驚地監局多過反黑啦

陰謀論: 請呢班人搞笑 , 先顯得真正有牌果班pro

做過反黑都唔奇

我唔買樓就係因為有呢班ON9

agger

諗起好多年前細個果時同老豆老母去紅磡果個商場行街
岩岩入去已經成班sales好似合唱團咁企係到
一見到我老豆唔知做乜9成班人衝哂過黎
果時我仲細嚇到仆街
我啊媽係咁話我地黎行街架咋唔好搞我地
保安就好似趕狗咁趕返佢地去企
我老豆又唔係誠哥 都唔知衝過黎做咩

地監可以吊銷佢個牌
次次有地監全到 班mk 仔就四散

置富都會做開售樓處,多地產狗係好正常

無牌就直接罰9地產商,條數咪又係MK仔比番

喝狗咁

仆街以為便衣 心諗唔洗出便衣呀

果d MK只係帶人入示範單位外排隊，之後入面先係真sales去帶人參觀。

resident resident we are resident 一號莊一號莊, 記住一號莊

當地監收到投訴問出面d人你係咩地產公司，佢會話我等人，你又吹佢唔脹因為佢剩係show展覽d圖，無公司名。入面有牌果d有事都會同佢地割席，如果比個喻我諗係古時打仗行先死先果堆雜兵囉

不過真係想知唔計佣幾錢月薪

印象中長實好似係冇得自己同發展商買 到貨尾個陣 長實d保安應該睬你都傻 由你比人圍

海之戀個名咁mk,引埋班mk圩產狗

保安霸氣

match哂

我我
我

其實佢得個樣

吳幸美幾時去採訪下？

其實而家d樓都唔驚無人買，點解長實唔拎埋黎做要益人？
利申：唔識地產

係門口啄下啄下揾唔到食既

組團去撚下佢地

連登仔得個講字
咪當人ON9

一手同二手個d有咩分別 想知

1）有地產代理可做勢，真係會賣得好些
2）有咩責任可推俾經紀

一手二手其實都係只要係經紀都可做得

而經紀有些人專在一手樓盤附近撈客做一手
二手就專注在鋪內打電話call業主或接門口客

分別只係大家搵客方法姐
盤源基本上一手二手都照做

而一手佣金最少都2.5%（有些一手可達至8-10）
比二手佣金收足2%為多

利申：行內人

成班西裝敗類

至於一手街外粗暴撈客就見人見智
因為呢種方式撈客開單真係好多
可能普遍港人賤骨頭
禮貌俾唔收卡片
要格硬塞先收卡片

其實佢地咩心態
成班死mk搶住派卡片
有心買見到你地都知唔可靠
佢地覺得真係會揀中自己咩
垃撚圾
仲要有d個樣岩岩介完奶咁
搵份正當職業好過啦

真係會揀中架

咪就係
問班mk依家stamp duty係幾多都答唔出啦

如果冇料既基本上半年消失，不過始終年年有新血入

係咪真係出底薪唔當借糧（搶唔到單）

底薪5000幾。
好多後生仔暑假做暑期工撈客，有D就兼職星期六日先撈客。

開到一單500萬新盤（基本上入場價，有運隨時係街撈到抬買3房過千萬，什至投資客買3，4間）
同sales仔，公司拆半
自己落袋24000左右。

所以真係好撚多人駁自己好運
特別後生細仔

比保安喝狗咁喝
呢咋mk有冇尊嚴

當借糧是真
5500左右底薪
正常會出返最低工資7000幾
差額會開單扣返

睇你點睇
班人冇技術冇知識
可以隨街撈到個客
有最少20000幾落袋
好運10幾萬幾十萬都得

唔係鼓吹
但金錢真係令人盲目。
現實社會問題

認真我以為地監果個係反累

反黑

一直開唔到比炒要還番差額？

唔洗

不過5500是全職返工時間
Parttime就計返時薪$4x左右
同公司傾

供架者
比人炒就食得屎啦

呢個真，明明睇樓客自己有經紀或者無相熟經紀，沿路上好多經紀遞卡片都唔收係要到就排隊嘅時間先講有經紀或者到時等最多人擁埋去嗰陣先簡一個，所以先有呢個情況出現。

利申 有牌地產經紀

呢班mk絕對係樓價高企/炒樓嘅副產品

屌
我經過柯屎甸道, 班地產狗唔淨止著老西, 仲有便服
就連著到成個毒撚既都有

不過佢地好撚阻街, 係唔係都吼你

有d著到落街買早餐咁，落雨仲拎住把漏緊水求其摺縮骨遮

試過同男朋友去睇示位
成班人圍埋黎塞卡片
開頭我地講左好多次話想自己睇 唔想有人跟
但都係咁塞落你手指那
最後男朋友好型咁將d卡片fing哂落地
果下班mk咩尊嚴都無哂

因為若果你拿住中原卡片, 美聯就唔可以再approach你, 反之亦然
否則會係街頭開拖

所以佢地會盡量塞傳單 / 卡片比你拿住係手
你自己睇都好, 都要拿住佢張傳單 / 卡片
攔車, 塞傳單比司機, 都係同樣道理
明未？

老實
最好方法
想睇樓約相熟經紀或附近地產鋪查詢
沿途有經紀陪伴
就起碼唔會太多人煩你。
基本上你們睇樓入到去都要搵經紀幫手介紹同幫手入票。

梗係啦, 有相熟經紀護住,
又好招呼, 又唔駛比人圍
(你坐住美聯車入去, 中原彈到九丈遠, 反之亦然)

點解唔自己入票要跟agent？

一手樓 買樓自己同地產入票唔得嫁咩
點解要經agent
同埋 如果門口班mk 只係幫手撈客
再帶入示範單位比agent 既話
點解佢地仲要驚地監
我普行過炸wo

直接向發展商買唔係唔得,
而係視乎個別發展商比唔比咁做

基於商業考慮, 肯直接收票既發展商唔多架
係發展商既角度, 透過透過代理行銷售, 係更有商業效率的

有冇呢班on9 你都係買唔起嫁啦 乜野你唔買樓啫

有機會係前警察

同地產狗買有回贈架
無牌罰你唔到但可以罰間公司,條數你自己揹番,公司唔會出

因為地監會派人拍片，影相
有哂證據就拉。
不過捉唔哂
因為見過有人俾地監拍哂膊頭都可以甩手跑逃走